米卡莎變撚左男人

dllm

漫畫都係咁

不嬲都唔係女性化架啦佢 屌咩啫

同艾倫交換髮型
唔明作者呢下個意義係想點

仲上連登？大把護主犬呀

所以艾倫先咁睇唔開走去打馬萊

改到104啲人咁既樣
你叫莎夏下集點樣死得眼閉

你真係點受到？

只係動畫美化左三笠個樣

但唔係一開頭已經係女仔，但男仔性格咩？
定係作者將佢性別都改埋？咁咪同過去劇情相反？

屌漫畫仲似男人

幾時同你講佢係女人
其實係trans

想j女番去睇你d毒撚漫啦

動畫直頭變咗jojo

可以期待下幾時會崩到有jojo pose

要找悔氣搵呢隻支那狗 今集佢做既

同之前完全唔同咗樣 男人來

擊針

不嬲都係男人